繼續表揚警察系列

原來好多ptu畢業都鍾意影相
唔知畢業既你地宜家係邊
你地ig private啫
但係你地好多屋企人public你地畢業相
仲tag地點係 警察機動部隊總部
唔知可唔可以由你屋企人聯絡到你地呢

有人幫吓手就好喇

會唔會認到屋企人 男女朋友BB

不如即刻抽取一位幸運兒

pish

點解佢地生活得咁開心

好羨慕

推推

死黑警

推